
![](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/87/Focal_stability.png/300px-Focal_stability.png)

* Что такое Экоторба Спотметр ?
  * Экоторба это эко пространство концентрирующее потребности и распределяющее возможности
  * Спотметр это метрические эллиптические спот зоны показавающие свойства стабилизации экоторба деятельности и взаимодействий

* Используемые технологии
  * Кластеризация Вороного
  * R-Tree оптимизированная под кластеризацию версия
    * Спот оптимизация
    * Как спот метрики помогают выстроить хорошую эллипс кластеризацию
  * Ненаправленные гиперграфы
  * Одномерный тор
  * Пересекающиеся множества раскрашенных эллиптических спотов
  * Технология RabbitTree основанная на числах Фибоначчи
  * Q-аналоги нормального распределения в трансфинитных множествах
  * Measure theory for sets
  * Векторные пространства
  * Синхроморфизмы Мартина Эрвига
  * Сферическая проекция Римана
  * Логарифм трансляционной эпсилон матрицы
  * Расслоение Хопфа
  * Кривая Гилберта
  * Общая формула пэйринг функции Кантора
  * Раскраска графов
  * Теория взаимной противоречивости непротиворечивости в платонизме
  * Плюралистическая квантификация
  * Инвариантная мера в фазовом пространстве
  * Катаморфизм в аналитических функциях, автоморфные функции
  * Ленивые вычисления в алгоритмах для графов
  * Методы уменьшения недетерминизма
  * Детерминизм в псевдослучайных числах и seed инварианты в зависимых следствиях

* Свойства
  * Distribution, распределительный принцип внесения изменений
    * Percolation, рост спота и его просачивание в структуры
    * Assurance, гарантийная калибровка показывающая стабильный спот
    * Planning, экстраполяция в будущее, предсказание пересечения спотов, предсказание не пересечения
  * Tranquality, принцип деланья неделанья и достижение баланса и спокойствия
    * Adaptivity, возможность нахождения оптимального расположения спотов при условиях во времени и адаптация под эти условия
    * Consistency, гигиенические правила уместного уклада сохранающие целостность
    * Preparedness, принцип непротиворечия тому что могут быть изменения и можно быть готовым к методам достижения баланса которые могут понадобиться
  * Background, фоновые процессы, работа с тем что уже есть
    * Mutality, комплексное Хаусдорф многообразие нециклично разгружающее деконцентрацию
    * Manager, менеджер рещающий спот задачи и находяший списки эффективных решений
    * Garbage, способы решения для обилия спотов с целью фоновой разгрузки
  * Seeding, экоторба повышенных масштабов допускающая потерю постоянного онлайн доступа

* Область применения
  * Атомизация статистики
  * Некогерентная интерполяция
  * Алгоритмы мутабельности данных
  * Дифференциация сетевых топологий
  * Кореляционная редукция
  * Информационная логистика
  * Гомотопические компромисы в следствиях задержанных апроксимаций











